====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ceci nous donnait et cela est simple une direction principale filant de la vallée de Montmorency , Saint-Denis , vallée de Montmorency , Pontoise en direction du Havre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

